呢間黃店幾好笑叫人掃支付寶或微信

蒸手工燒賣10蚊四粒
沙茶安格斯牛肉河35蚊
有五塊牛肉加條娃娃菜
味道都唔差

大埔老虎岩？

你用支付寶呀？ 一定唔係黃
你用大陸食材呀？ 一定唔係黃

掃個qr code 有好多選擇wor

iphone user咪叫你用相機scan囉

飲東江水？ 一定唔係黃

是旦啦，總之見到乜唔岩心水咪話佢唔係黃啦。
批黃風氣強先顯得中共做得岩。
齊來批黃，打擊黃圈，理得佢之前為手足做左幾多野，支持左幾多野。

岩晒連登仔
連登仔用開支牛, 同埋係BABA 700 股東

巴打拎左支付寶今日個優惠未

公道啲講，你唔用咪得
句嘢好大機會係個POS系統自己加上去
分分鐘個老細見到有個QR Code可以嘟到嚟落單就算
你見到之後唔直接同老細講，上嚟開Post把撚咩？

支那食材就話焗住用
支那寶點解要用?

牛b死了
我都down咗支付寶食黃店

一齊用微訊拎優惠

所以食元氣都可以係黃

今日個優惠係咩？你好似好熟，可以介紹一下嘛？
我未download未搞呢樣野。

其實支那寶除左多個方法俾人埋單之外有咩好處

屌人用支那寶 都可以比人串
成班垃圾返大灣區住啦on9

小心一陣班玻璃小粉黃Block埋你地

唔好問啦
快啲down支付寶支持黃店

replaceable嘅嘢點解要遷就？

抽政府i bond, 一定唔係黃

支那宝係誠哥架 好黃

M記中資都可以係黃

其實係咪唔記得改咋？始終咁細隻字都冇乜人會留意，如果其他方面表現黃嘅話，改返又有乜所謂

黃店就要支持，不過支那寶就比返想用嘅人用。

中資又可以係黃？ 條線又突然間低左咁多？

其實黃店準則係咩
講到就黎連元氣 M記都係黃店

logo好黃

好閪煩 拉

有咩問題黃店唔可以賺藍屍錢？

樓豬pin this

哇...支那用既二維碼呀.
琴晚嗰單衰咗, 今日又終於搵到位入黃店喇
各位藍絲手足. 屌呀屌~一齊屌喇喂....

掃qr code 搵其他scanner 啦

係香港租鋪一定唔係黃
業主藍到發黑 助長藍絲

咁你又食東江水

咁你又用牛牛買股

藍店用visa/ master 無人屌？

靜啦 手足黎㗎

你住個單位都係用中國沙 中國石屎起架

你瞓條街都係用中國建材起架

用支付寶真係講唔通

收皮啦 多得你地盲撐 勁多偽黃fatfat了

係咪for大陸客喳
香港人咪比返現金
大陸人咪用支那付
賺埋藍絲錢

咁埃瘋將你資料送中呢，點解又唔講？

用八達通叫唔叫得黃店

on9 兩樣唔同嘅野攞埋一齊講
都冇substitute

點解個個都講掃...

非黑即白思維真係好撚煩

咪係，呢排好撚多post 係引屌唔係又屌。PR嘅理唔到咁多，如果係自己友，唔使下下去到咁盡，唔好幫pr 整個打到黃店嘅風氣出來。 無左黃店之後齊齊食美心咩。

我反而見到身邊唔少黃店喺過去一年進步左唔少，由好普通變到幾正，值得讚㗎。

你有用過支那製產品既一定唔係黃

黃店嚟㗎
你熱狗嚟㗎？
大大個共產黨唔屌
喺度搞分化？

所以我照食吉野家
吉野家入面都有黃絲

張單影啲唔影啲
名？

有冇一個小時係無新既鬥黃post? 你地on shift 架？

手足吃餐m記送幾十蚊俾藍店，連登：on9仔藍絲

黃店日日送幾%營業額支那寶，連登：有咩問題？

一早飲美國水

呢排d狙擊黃店post 好多，冇停過

喂快啲走啊！必須品黎架冇計啦我被迫架咋

有替代品嘅情況下俾錢藍紅賺就唔係黃
食元氣有替代品所以唔係
用支那寶有替代唔所以都唔係
黃嘅手足就唔會用支那寶
用得都係藍，咁有咩所謂？係咪唔俾黃圈賺藍紅錢？

而家每日都批黃店post 係熱門
煩唔撚煩？
唔夠黃果班分分鐘計落做野多過你地啦 兒登仔
成班傻西跟足PR風向執口水尾

元氣有撚替代品

迫你只可以用支那寶俾錢？
間嘢俾cash 唔得？
係嘅就唔黃
唔係嘅就唔關黃唔黃事，係個客嘅問題
你食紅底m 記係m 記嘅錯定你錯呀？
你可以唔用支那寶，但有藍絲幫襯俾錢黃圈賺，佢要用支那寶，咁有咩問題？

可能發電廠個CEO 係藍 或者中共有持股
係咪可以唔用電 用蠟燭😂

壽司郎？頑固？
再唔係食其他嘢又得唔得？

有d藍絲角度係黃圈唔可以有支付寶，因為會賺到藍絲錢

拉

依啲等咁撚耐經開又早攞飛就得，特登去等個幾兩個鐘又唔係特別好食，點叫替代品呀食其他野就無左個本意啦

唔俾黃店賺藍絲錢？
一定要100%客黃絲先可以叫黃店？
八達通都藍
發鈔銀行全部奶共
收港紙既一定係藍店

On9
日本嘢大把選擇
食元氣呢啲垃圾壽司都接受到嘅你食爭鮮吧啦，唔洗等呀
拉

m記，kfc替代品？

未聽過有人出街指定要用支付寶

push this
句野應該唔知咩系統自己gen出黎
店主最好改返佢啦

講緊個客自己揀用支那實呀
藍絲同支那人幫襯會用有幾出奇？

住咪覺得自己識咁講好撚醒
用下個閪腦諗下兩樣有咩可比性先啦

理性d 冇可能完全去支那化
但係掃個code 點解要用大陸app

我夠知啦
講緊個客全身上下冇現金八達通信用卡淨係俾到支付寶？
同埋你覺得有藍絲會行入去一間貼滿文宣嘅餐廳度食嘢？

第一唔平，第二又唔方便，有撚意思咩

好撚醒？ 我識條春。
我只識中共港共就係要黃圈批鬥自己人，內亂，咁就對佢地最有利

係咪開個SQ scan就落到單架喇？
提人地加埋落去啦

QR

做八達通都得姐，開名

間黃店係客，佢自願買支付寶服務
香港🇭🇰有八達通又唔撚用
開名

樓主上次食藍店

大家睇路

就黎播cctvb都可以叫黃店

唔關事 大陸食材我當冇得揀，支那寶係一定要提點

就算你飲美國水但留係香港交稅比錢買東江水都唔係黃

其實依家宣稱自已黃就得， 行為做幾藍都可以

黃店就可以用支付寶微信收錢
連登仔用yuu儲分就比人屌
黃店原來有特權

佢好似冇提過有冇接受支那寶畀錢
似係純粹叫你當係QR Code scanner咁用多啲

睇題目pls

食肆其實冇問題，藍絲唔會分黃藍幫襯，係黃嘅先會搵黃店，咁黃嘅唔用大陸app比錢就得

網店好多時都支援大陸app，黃嘅比現金就冇問題，同埋唔好貪方便用順豐，搵啲有門市嘅買，乜都冇嘅咪唔好買

問題係黃店俾藍店賺錢

個幾%咪又係啲用支那寶嘅客俾嘅

問題唔係有得用支那寶
係點解「建議」用支那寶?
咁多QR code app唔用點解要用支那寶?
佢唔係講緊俾錢喎，係講緊scan QR code落單喎

事實上係有藍絲入黃店食飯
杜汶澤yellopenrice 訪問個堆黃店有唔少都講有藍絲幫襯
班藍絲自己話食飯唔分顏色

解決咗第2個問題
姐係第一個問題自動解決

佢咪話iPhone直接用相機App去Scan囉
Android先叫你用支那寶同Way鮮喳嘛
幾時有講過係用嚟畀錢

不了

你可以唔用 但係有藍絲去幫襯佢哋要用嘛

咪話咗好大機會係個POS系統本身係咁印句嘢出嚟
老老實實做得老細嘅要睇住成盤生意
邊似連登仔日日咁撚得閒留意到呢啲細節

Pos print 嘅嘢你係手足自己都唔會揀用支那寶
呢點無錯係要拎走句建議
但其他方面提供支那寶俾客揀真係無錯到
就算支那寶有水抽都係抽個班會用支那寶嘅人俾嘅錢
個班人本來就唔會用支那寶以外嘅嘢

啲錢邊到嚟？咪就係用支那寶嘅客
你問下點解個客會有支那寶用

八達通都用 你都唔係黃喎

點解自動解決？睇唔到你個邏輯

港幣都用，你都唔黃，快的唱美金啦仆街

你依家幫手推廣緊既電子支付， 都唔屌得

不如你講下香港有咩成氣侯既黃電子支付

大家有冇發現樓主開Post引戰之後就潛咗水

屌，都要睇有冇代替品架， 駁咀都用下個狗腦先. 同埋連登不嬲岩一排就有人開post講自己起化淡廠好過， 躝番去香討啦垃圾

拉啦

點俾錢自己唔識決定？
同埋間野成日都唔會俾單係就咁出去埋單
On99

咁你要屌嘅目標應該係用支那寶嘅客

個客全身上下冇現金八達通信用卡淨係俾到支付寶？
班藍絲咪就係囉
黃嘅點會用呀？如果無支那寶你揀，而其他所有方式你都無得比，咁平時你會點？

遲下撐警都可以係黃

焗住

呢d明顯係extreme case la, 咁都有得講？
同埋依家唔單止係講緊間店有支付寶，而係佢地建議d人用呀，你確認真黃人會咁做？

柏豪係黃

用支那寶仲衰過用支那製產品,今時今日啲個人資料好撚值錢

乜料，呢樣嘢係你提出嚟問我。。。。。
我仲以為第2個覆緊我
建議人用個到係唔應該嘅，上面我都講咗，應該del 咗個句
但提供支那寶俾班藍絲支那人係無錯

所以你認為，為咗迎合藍絲所以黃店可以：
1)俾錢支付寶作商戶登記；
2)增加支付寶市場佔有率；
3)大大個支付寶logo貼喺店面幫佢宣傳？？？

咁就咪撚叫黃店啦！黃條底褲呀？

攞把槍指住你要用支那食材？